Application Basic Tasdk Manager par EL YAAKOUBI Issam & LOTTIN Nicolas

    Ce projet est un gestionnaire de tâches sous la forme d'une application
console en C#.
    Pour ajouter une tâche : il suffit de compléter tous les champs puis
  de cliquer sur le bouton ajouter.
 Tous les champs doivent être complétés; sinon => message d'erreur
    Pour supprimer une tâche, il suffit de séléctionner une ligne, puis de 
 cliquer sur le bouton supprimer. Si aucune ligne n'est séléctionée => message d'erreur
    Pour modifier une information, il suffit
 de renseigner l'identifiant  de la ligne à modifier.
    Une fonction trier à été tentée mais elle ne fonctionne pas, en effet
 nous n'avons pas réussi à séléctionner une colonne. 
 Pour quitter l'application, un bouton spécifique y a été assigner.
